唔明點解咁多人咁潔癖 會驚案底？

成日有班垃圾想移民 要走就行快d啦

有案底又如何？做運輸 做的士 做地盤 搵得多過99%文員仔

識人衰劈友 坐完幾碌 去咗讀汽車維修 挨咗幾年 屋企打本開車房 38歲已經有私樓 有法拉利

煩

屋企打本開車房

我無屋企打本我38歲都仲係繼續洗撚緊車個個

重點係要有屋企打本

其實開車房冇你想象中貴 器材工具 最多10-30萬
鋪租就自己睇啦 十三街都係3-7萬左右

你走先啦

你ON撚9啦 10-30萬
剩係上架部機都唔知幾多錢 仲有check機電腦各樣

安安份份做藍絲咪唔會留案底囉咁答你滿意未

樓主自己衝左先
唔好叫班細ga死

咁你又坐左味

驚都唔畀
但好多人驚都會出去
自己小心d

另外如果有時間，麻煩幫幫忙做問卷

上架咪一部電唧囉 二手機4萬幾 台灣網可以買到 全新德國機都係20萬 check乜鳩電腦 求其一部i3 notebook 裝套野幾千蚊就乜車都load到

剩係全人手洗車應該得

套野搵淘寶或者上香討有得DL

車房洗乜撚車 係要買番d星批 卜批 就算要洗車 有水喉 買支高壓水槍都搞掂

上網大把車房出讓 頂手費都係15-50不等

舊式車房 直頭上架部機都唔搞 係地下挖條一米坑係下面開工 抬偈 我唔明車房要咩投資咁把炮

係呀
舊式車房
屌你老母撈到有法拉利呀
你自己ON9算啦 唔好都當人ON9先得

樓主有幾多間車房？

專科專業人士
有左案底一世做唔返本行 點生存

都叫你走先 又唔聽 會搞出人命

舊式車房就冇錢賺？ 換雞比 換波箱 抬偈呢d大生意 做一轉夠休息一輪啦 十三街車房 全部6天工作 朝10晚6 點解佢唔學旺角要7日 12小時？

而家移民仲要嗰張 由極權頒比你嘅「良民證」，根本就係捉撚住你中產黃絲痛腳，點會出到來衝。

乖乖地供滿層樓望共產黨唔好咁快充公你層樓囉

大把車房用呢d機升降 地下鉆幾個窿 拉爆螺絲收緊 1皮野有找

有錢走一早走啦 就係大多數走唔到啊嘛
共產黨殺到黎都要死忍 忍無可忍咪好似以前咁大饑荒 偷渡走佬去台灣 而家日日跑步練氣 打算係金門游水去台灣

lindun boy monthly 50k